圍淋病！

我認為淋病應該是我們的目標，而且淋病是始作俑者！所以一定要圍禮賓府，直至五大訴求成功！顛狗亂放摧淚彈，一个吾覺以，射左啲摧淚彈入禮賓府或者美国領事館，咁就。。。，反正都未圍过禮賓府！

轉返晒做正體字先啦ching
禮賓府講左幾多次會比人圍死呀

我是新丁，对不起！請見諒！

不推文，上一頁